歷史重覆，第一次是悲劇（民族黨），第二次是鬧劇（學獨聯）

第一次(民族黨):
自稱第一個講到明爭取港獨政黨, 啲聲明又係威係勢, 開始時好多人好大期望
點知過左幾年, 除左堡主黑口黑面咁出來開過幾次記者會之外就乜都好, 係悲劇

第二次(學獨聯):
去到二0一八年仲用緊甩哂色嘅「學生」光環, 淨係一出場開個名已經有陣柒味
之後掛幅旗都掛唔撚到, 五十人以死相搏玩projector, 三日就畀人滲透起底, 個阿頭係個柒頭木嘴肥撚, 由頭到尾都係鬧劇

悲劇

鬧劇

知情人士向香港文匯報透露，「學獨」計劃6月4日在銅鑼灣再舉行一次「港獨」集會，有人更宣稱已部署了10名「死士」，適當時機便會「採取行動」，而當日陳家駒與陳浩天、梁頌恆密斟，是想拉攏他們一起舉行集會。

五二六個場係為咗預演六四姐 五二六都有班差佬好緊張咁睇到實 六四分分鐘會出動反恐部隊同解放軍

lm睇新聞

陳家駒、陳浩天、梁頌恆

三個嘅行動力加埋
0+0+0

樓主係港獨叛徒

其實關sir樣子正常
唔知有咩好攻擊

仲未見到有預感聽日好多人既post ,有少少擔心

關sir做野靠得住

去

同你比梗係正常人

點睇中共又中計

中共已經逐步跌入學獨聯設下既圈套

話明出動死士 點會好似上次咁張揚 緊係喺tg group叫人架啦
一係就扮放風黎fake全世界姐

民族黨
大絕:發聲明虛張聲勢,(聲稱)滲透政府

學獨聯
大絕:幾日內同一件事同一個人開幾廿個post洗版宣傳

駐連登果隻巨龍不知幾落力回post

雜種應該連十二號星加坡都唔得閒去了

十個咁多去到現場會唔會爭用projector

你睇得tvb太多了
領袖要好靚仔
關sir正常樣都俾你笑

講獨駐連登大使

仲有負責買軍火果個kk1398都不時有助攻

佢個游b日日玩cosplay係咪接緊客畀錢佢買軍火

真係好笑
唔回就話人潛水
回, 就話咁落力回post搏咩

不如你屈埋我係打手啦
反正都預左

無㗎，你嘅言行，代表咗連登獨派係咩水平，包括埋唔震乳果位支那雞蟲HKVDC_2017，大家有眼見

你係咪含撚派駐連登大使?

其實呢
有問題, 你咪講lo

但我打左咁耐
無人講到話我錯
但係咁見到你班人話人唔應人
不如你收埋自己同自己講野啦

有時真係唔想咁講

點解一班咩都唔做既人, 可以咁理直氣狀去話出左去既人

係屋企打個字
當已經 反 咗港獨

關sir推緊64post睇黎有大事發生

留名睇死士

你以死相搏左？

等睇聽日行動間接引發世界大戰

10名死士以死相搏 ->
解放軍入城 ->
美軍出擊 ->
日韓跟班、俄佬偷雞、朝鮮射核彈 ->
第三次世界大戰

睇黎今日係最後一日既和平
大家珍惜

未死住, 咁點?

你又做左咩?
個香港無你份?

你地獨派係行動派喎，口號講到以死相搏但出黎projector建國？

雙陳一梁密密傾，傳陳浩天計劃同青政學獨聯六四秘密起事

仲有啊巨龍哥你今次可以去死未

佢地係做得唔好呀
咁點?
各位剩係識笑佢地，但又做左咩出黎?

即使我死左，我所講既野唔代表係錯
你地唔動身動手，命運都係唔會改變

問你會唔做做死士啊傻9

作故仔既野一既唔回應

咁你會唔會做?

巨龍哥呢d係你地獨派既事，點會預埋我地呢d五毛玩
仲有不嬲知你垃圾得個9up架啦，問你出連答都唔敢答

我無話過你五毛 wo
你係咪搞錯左 d 野?

報紙佬日日 9up咁多樣
我樣樣都要答你既
我咪好唔得閒?

我垃圾，咁其他人都差唔多
因為你地明知環境變左但仲仍然唔去變

而家就係比個機會你做死士改變香港，平時就9up去晒獨派所有集會
而家比你報定名先又淆底話好忙又話人9up唔得閒答
但平時有人屌你屌講獨派就24小時出黎9up到個下勁

問多巨龍哥一次唔好再搬龍門
做唔做死士

一樣連存唔存在既野都唔知
點答你?

獨派練燒槍你就知，聽日招十死士就唔知
仲有你成日都話，問人有無做，如果無呢件事咁巨龍哥你咪親自出黎做死士囉

邊使你比機會
你以為自己係邊個?

如果你真係想為香港好既
你唔使咁留意我
你總會諗到野做
可惜我睇到既你只係踩人獲取快感

期待聽日以死相博

邊個話比你知十死士 ???
有咩獨派人物講過?

講黎聽下

我諗到為香港做既野就係請巨龍哥做死士

同埋一點
唔使人人都做死士架

我一直都話要為新形勢去做
唔好墨守成規, 用哂舊果套
當然啦, 咩都唔做既仲係大多數

無人做咪你黎做囉，你最叻講呢句
而家又唔敢為香港行出黎做野？

敢架, 係睇你有無膽ONLY

講左咁耐, 咩人話十死士先?
你答到我未?

咁即係9UP
又係咩都唔做, 等人出手

就當無呢件事發手，咁你搞個出黎咪得囉
唔好下下都要人搞自己就日日上黎9up

我地真係等緊你出手啊，但你又唔敢喎日日上黎9up去撚左邊個獨派集會

我再次睇到D講獨派用「乜都唔做屌D做緊野既人」呢D泛民專用既理由

我都唔想講咁多野
但見到你地講既野完全唔岩，亦落後左形勢，重要踩人
先迫住要上一上黎

原來泛民有做過野？

阻到議事規則未？
阻到國歌法未？

你有心做邊使等
我只係普通人一個
唔似閣下咁勝利球迷

而家好明顯閣下唔願死喎，叫你做十死士又話無呢件事唔答
就當真係無叫你出黎搞又唔敢

咁時代革命左未?
香港獨立左未?

人地阻到政改方案
阻到版權條例
你地呢?

唔好拗唔 睇下聽日佢地做到啲先再拗啦

版權條例最先部分泛民係贊成
之後見群情洶湧先轉立場

係呀,但佢有咁既能力,亦都阻到
你地呢?

阻政改方案？

呢樣泛民竟然敢往上貼金果下好野

果次咁岩走哂人，先迫唔到泛民中既鬼渣

本土派曾經要求停一從多行
最終的確係成功wo

仲要全程泛民都話反對，話咁樣好法西斯

仲玩低質陰謀論
咁D人話梁游同天琦係鬼
應該都係真架啦
同共剷黨裡應外合

我咪問你你點知十死士同邊個人講lo

到宜家你都未答到我

係咪文匯報作故仔，你又傻豬豬當左係真呀？

咁政改方案又係同邊個講泛民有鬼架
你又當左係真呀?

我咪話就算無都好，你咪自己搞個出黎囉，唔好下下等人搞，你盲架定你從來都只係9up

有人話梁遊係鬼時，你去左邊？
宜家拎出黎做擋箭板？
我唔會話泛民個個都係鬼，但有幾隻大鬼就走唔甩係佢

你自己望下啦，連湯渣都投反對票
就知果次無迫到班鬼現身啦

湯渣係鬼
呢點無爭議啦掛？

好笑
邊個話泛民有鬼先架
梁天琦補選嗰陣日日屌泛民而家都同佢地痴埋一齊
係咪鬼?

咁你係咪唔使做？
香港得我有份？

我點做唔使你教，ok?

投票結果?
佢之後退埋黨先咁喎

最早話泛民有內鬼既係司徒華
你好似搞錯左幾點

平時你叫人做咁多野就得而家就話點做唔使我教
港獨派有你呢d垃圾真係倒米

0x0x0

你可能唔記得左投票前佢既言論啦

搞咗幾十年多次冚家剷先成功竊國嘅共產黨
搞咗幾十年中國民主越搞越衰嘅泛民
喺度笑搞咗唔夠五年嘅港獨

我只係講個推論出黎
你可以覺得銀耳架
我唔會同你講舒服既說話
上得黎連登
我全部都當有一定既認知水平先講

至於倒米，我認既
幸好我無加入任何政黨
因為我講既野非常銀耳
但可惜呢點係事實

咁而家佢地投票結果呢
你地時代革命左未?

民主中國呢

我推你老味咩日日叫人行動行動，而家掉返轉叫你隻9up王出黎就話唔駛教我點做

上至孫中山下至拉登都唔會上前線
成班人追住港獨派軍師同精神領袖嚟笑真係好笑
唔通俾你笑下就轉崗位咩

港獨呢?

行動既意思不止於衝擊行動
你可以就咁遊行
但你要切合新形勢架

我都講左你唔支持港獨，勇武路線都無問題
但你都要就現今形勢去變架

都話左果次迫唔到班鬼出黎
連湯渣咁明顯都迫唔到啦

而且會唔會因為佢仲有個黨籍就唔係鬼呀？
你咪咁天真啦

咪啱啱搞咗幾年
1988年中國民主搞成點

招緊死士又話你知

你最撚切合啦 和理非講獨派
叫你死出黎又唔撚敢日日係child登9up

證據呢?
你咁講同啲人話梁游係鬼
同我話黃台仰逍遙快活緊一樣
你唔係要拎證據咩?

又要俾30年你呀?

比左30年民主中國
又要比多30年獨撚

證據就係當日公民黨話願意比人統戰
而觀乎湯渣個表現動作
完全合理

你好似連10年都無比到佢
仲要兩者starting point都唔同

無啦
有做野既坐哂監
剩低既全部得把口

鬼叫你班人扭曲事實
連一簽多行撒回係由泛民主導都講得出
呢下好野

咪撚再9up第樣野
你條撚樣就淨係識叫人出黎，人地叫你出去就叫人唔好教你

一將功成萬骨枯嘅道理都唔識
古今中外皆如是啦

當你地肯面對現實
做既野係有所變化既

咁我自然會消失

呢條友一有野駁唔到就搵坐監義士出黎擋
之後問佢有無捐100$又話係個人私隱

9up你就叻
咬你既老綜啦100$都比唔起
你係個笑話黎炸

投票結果
證據就係台仰當日叫人不為瓦全
而家就消失做左瓦全天琦就玉碎
完全合理

加上我肯定比多一百年中國都係唔會有民主

十分認同

而家係你個垃圾無變喎
日日上黎9up話去撚左邊個邊個集會獨派練緊燒槍
叫你條撚樣去做十死士又話人作野唔答左閃右避
叫你條撚樣自己搞個就叫人唔好教你，但就叫人出去d和理非獨派集會

我好似無反對過搞和理非集會？
我反對既係理念，口號同手法

除咗城邦派我真係冇乜見人反對和平集會

9up完未而家係叫你行動以死相搏，唔好再扯開話題

點解我一定要以死相搏？

你幾時當左我係學獨聯？

下，自稱參加學獨聯以死相搏集會唔係以死相搏？
你去黎把撚啊？

咁好彩我死唔去

去左又點？
我去支持佢地既理念得唔得？

支持以死相搏理念咪比個機會你今次自己搞個囉，你就聲稱十死士係老作喇
佢地廢唔緊要啊有巨龍哥你係度就得，唔好下下9up

我無話老作，我問你邊個人講only
支持代表我就要搞個？

我暫時仲想推廣思想，未到實際行動住wo